手持5號仔入一入黎

20手 / $53

恭喜

打算點

蝕緊4萬諗緊放唔放

3手$35.1

40蚊 10手

有唸過現價
溝10-20 手

好似好不智
我唔想認輸

咁蝕幾多

兩手 47

做坐貨師 長揸收息唔撚驚

2手
$60

mpf唔知幾蚊入

忍痛走哂了

年輕人應反問自己為什麼年頭55蚊唔走

40蚊入都要輸到仆街

利申等緊英美制裁hsbc

屌蝕得果16萬喊乜撚野

等見5蚊揮手區

正股驚閪
17手 $69.3

呢度係咪5號仔集中跳樓揮手區

岸鳩仔，我黎睇人地跳樓架咋

跳樓區

20手 33蚊

帳面就160k了

人人既mpf 都總會有d

當初點解會買

溝貨啦仲望

連登耆英區

唔算好多姐

43蚊 4手

5 蚊all in

5蚊樓上不了

20手 $60
留番俾個孫

等20蚊溝下貨

好快上返80

跌到20蚊再4合1

諗住揸到個曾孫出世會升返？

40蚊想入，好彩

止蝕啦，無得溝，愈黎愈低

正股驚屄

可能變咗內銀股

利申等緊中國制裁hsbc

真心33蚊要溝課

市場太恐慌掉課
一定會回陣
本多忠勝。

目標33蚊入 35走

啱啱先買咗2手 @33.5

得2手only

係有決心放都玩住short call先
你而家20張shortcall@36都執返成三千

仲慘過被傳銷撚呃

2手@64

準備撈底

蝕緊差唔多廿萬

放 再唔止蝕就totally lose

其實短期係會升 不過買其他股仲安全喇
利申：本人冇買 不過屌咗家母半年

30手/42蚊

收息驚西咩

60手 @ $59

斬定擺？

持有唔捨得放

利申：有一股$68支牛送嘅

又話立左國安法經濟會好啲嘅
中國政府同香港政府又水鳩香港人
立左國安法之後個經濟仲差，今次支持錯人屌

而家先放把撚咩

$81一手

hold

81一手咩時代

仲唔放 係唔係on9嫁

唔派息喎

你最後講嘅5隻字
只會令你喺股市度墮入輸錢同溝貨嘅輪迴
Good luck

慢慢繼續溝貨 無得輸

64一手

當初諗住分散投資
點知而家最大風險蝕最多係佢

哭撚咗

同一舊錢，一係繼續守，一係買第隻，同你今日有冇持貨無關

係咩驅使你咁高都買20手

佢無錯bor
7月第1個星期真係幾好

跌撚到all time low

我勸大家咪撚溝 留返D錢買FAANG
你溝下就會升架啦咩?
點解要買日日跌既股

如果淨係一星期就唔好立

96手 69蚊入

好後悔40果陣唔放

20K/66，未驚過
今日再入

蝕咁少？

溝貨

你今日唔放 聽日仲後悔

老老實實
你而家豬緊一半果啲
放晒佢
入晒隻近牛
聽日上番35蚊你已經翻本

10手 60.3

你都戇鳩
仲放
佢仲賺緊錢放乜撚

好多 Hsbc sp
32同30蚊
唔想接

牛牛送個1股仲未賣

咁你蝕好多

再唔賣連手續費都唔夠俾

當宣佈唔派股息，點解唔走？

Agger
溝貨=另一次投資

英國狗我屌哂你地老母

$5/20萬股

1股

賬面唔見十幾個，真真正水瓜打狗
之前跌2成都唔止蝕？真係正股驚西？

無人接

仲唔走因住變建行

自己友 依家想跳樓

仙股

計一計數，大貓只值$20

40手$60。

20手$40放。

淨返嗰20手，唔知做乜好

$53有貨

月供，輸緊1300

放啦屌你個鑽石能量底係$3.51呀

1手 $55
得1手 好似唔關自己事咁

樓主帳面都輸16個

3手@60

20手

建議hold 住先

50$ hold到出年

見到大家既慘況
我覺得我自己都冇咩大不了
$37 1手

8手 44

月供預左長擺
驚閪咩

唔賣遲d派息仲倒蝕手續費

買左HSBC.A

等廿蚊先買

會唔會再溝貨？
利申：1手40$

wadiu丫
連登仔係咁屌大貓
原來咁多人有貨

放晒佢追隻新經濟股好過啦

44.55有三手，啱啱放左，貼少少錢轉左落去買騰訊

入黎睇人跳樓

$56 @ 6000
原全唔知點做...

ifc隊伍預約中

你接咗我啲貨

strong hold. 就黎收工, 33頂住就唔驚

2手@70 1手@44 打算坐到2047

$76.55 @800

長揸驚閪

悔不當初

支持國安法

my pleasure

全家加埋
>150手 / $80
> 50手 / $36.5

月供62左右3手
宣佈國安法果日35.5沽曬
比人斬到一頸血

200手

輸緊 290萬

一早講左青姐價先好入

散字黎啫

可以留比個孫

20手53蚊係咪即係總共用咗1060蚊買入？

1手400股，每股53蚊

2 手 $83

$37 放左一股

唔多，差少少60000 股。 平均$57.x .... 鬥長命，佢現在被質啫，我信佢會升返。

1600@70

In hsbc you trust

心態正確

20蚊 gogogo

近排做咩咁睇唔開

佢升唔翻，我就短命過佢..... 🤪

要有心理準備幾個月後得番1x蚊

我有兩手由$78 keep 到而家

幾個月? 無三不成幾喎
我覺得唔使幾個月

放就一定唔會放
睇下有咩操作

2手60

早就當佢唔存在

咁樣即係桿杆x9999
買牛無得坐貨架師兄

你收過幾多次息?
如果無收過月供去輸錢咩感覺

認真有D奇怪，HSBC上面班人好似想個價跌多D咁，會唔會有D hidden agenda？

而家息都冇得派
蝕息蝕價
又可能俾美國制裁同俾中國報仇
唯一好消息可能係賣恒生或分拆業務之類先有得炒下
之前35-40都想入
諗住炒下波幅
但最後都唔敢

你算唔算係撈底失敗

買得舊經濟股都唔好諗操作

收埋床下底等死

以前班老野一心想收息
而家佢息都唔７派比你

你自己計下如果班死傻佬／傻婆當年唔買５號
買７００號今時今日賺幾多錢？

當年我自己都係個ＯＮ９仔
當年７００，１２８蚊無買
佢而家已經成２０００幾蚊

咁快D再買多D啦!

sor 可唔可以問多少少
係咪每次最少要買一手？
同埋一手包幾多股 係隻股嘅公司決定定係政府嗰邊規定？
thx

有貨洗咩放，入short call 對沖咪得

講真，唔溝淡好難反cup

放左佢short下月

早排38蚊高位就應該放

港股最少要買一手，一手包幾多股係隻股嘅公司決定
唔夠一手果D叫碎股，要俾多D交易費用先賣得出

下世小心啲

未驚過，成日聽埋啲傻閪亂鳩咁噏
成日話銀行係夕陽行業,最後出糧同儲錢咪一樣返銀行到

唔見左15萬姐巴打

3手62，溝咗1手41

買嘅人 智力都有啲問題

笑撚死 輸緊幾多

食老本公司

等收皮啦

其實除左等死都無撚用

33齊頭數

個底仲硬過鑽石

58入37頂唔順走咗

啱架喇 遲d落個位數

佢冧撚咗香港人唔好得去邊
不過連登總有傻鳩會話5蚊見
利申：36.8 2手 未撚驚過

得嗰2手你可以驚啲咩？

2手$49

sorry
知道好多在座嘅大佬都6，70蚊 2，30手起跳

咁多苦主

你串得好好啊
嗰啲真係

幾多香港人幫緊匯豐供樓
啲傻閪先會走，走咗你地埋輸囉

其實望住佢依家30幾蚊
第時有錢賺番派番息都仲有機會去番5-60蚊既
但覺得7-80蚊就真係難啲

其實我覺得佢真係差極有個譜
我諗緊加唔加多啲嚟玩下

3手52蚊35蚊斬撚哂, 留返一股支牛送既股

Diu 又話藍籌無事既
明明指數都無咩點跌

唔通會全部人都無貨

37 1手

我蝕極都係1皮

上返40已經贏緊通脹

希望遲啲升，到時再入

應該3年後

屌，33蚊買都輸，冇天理

正股驚。。。。

穿過33喎Ching

到時你個孫會鬧你 阿爺你正死蠢黎
而家QQ都成10000蚊啦 乜撚野匯豐先5蚊

年輕人唔會買

好彩兩次插水前都走撚咗

笑到收唔到制

今日利豐 明日滙豐
但哩隻思捷環球嚟

當初打算買，但見年年陰跌冇買到，但都買左3號仔

如果你真有閒錢而佢又升到上30尾，你溝得夠多，的確會輸少啲

買左8手1號 ，in 誠哥we trust

溝呢個字只係令到啲貨睇落冇咁蟹啫，根本係兩次交易嚟

咪自己呃自己啦，承認失敗，捲土重來，等到2047都可能等唔到佢返家鄉

3XX 股
月供倉
均價$4X

大家都知阿媽係女人

你short call回少少血先啦，跌就梗嫁啦，升一定唔會大升，再睇佢財報，你一年都short番1成本番來，自己諗。

真係要溝貨嘅照option $25接，自己再諗。

第3個選擇del app留比個孫，自己又再諗。

一留俾個孫
二自問有力番身就放哂佢拎資金再玩過

x2, 見到無咗咁多唔想止蝕

升返無事了

即係有人用匯豐做按揭就代表匯豐好好生意？唔會蝕錢？個股價唔應該跌？

擺20年升唔升得返和埋通漲

有冇個張 「驚閪咩」既圖